發覺每年啲節日都唔關毒撚事

根本唔會有人約，大時大節都好似平日在家中渡過

終於冇法國撚

安分守己啦清

揼骨囉

毒撚生存到仲想點呀
岩呀，安分守己。

雙11

清明

依家先發覺？ 定律嚟嫁喎